［TBB與狗］出新聞都合作無間

唔講咁多 先去片

做臨時演員都要有專業呀
衫都唔換 去4個站都係影住同一個人
最後仲要扮被捕 做恐慌去呃人
穿左煲啦 下次換下衫啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

大家一齊report

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！